第67回NHK紅白歌合戦 審査員が決定！ 秋本治さん、新垣結衣

「第67回NHK紅白歌合戦」のゲスト審査員が決定！ 秋本治さん、新垣結衣さん、伊調馨さん、大谷翔平さん、草刈正雄さん、春風亭昇太さん、高畑充希さん、辻沙絵さん、萩野公介さん、村田沙耶香さん、以上10名のみなさんです。

屌你老母留名

秋本治、大谷